同大家預先講句恭喜發財

下次出post可能係8年後，希望到時連登仲健在。

德美 聯署 整合

不sir幾時祼跑？